那么我也不劝你了，我们谈谈别的问题。
回到这次更新开头的问题，在知乎问答这个环节里，你发现了什么？
我发现了网络世界的残酷，同时也反映了现实社会真实的一面。
在知乎上，每个人写完答案后，都希望能获得很多赞数，同时希望获得很多的粉丝，但现实结果是怎样呢？
一开始，我没想到我的这个回答能获得这么赞，但我同时是很期待能获得很多赞的。
怎样能够快速获得更多的赞？
一是内容要写的好，二是要有大V的推荐。

I have
test
